<resources>
    <string name="POPUP_HEADER_PAYMENT">Betaling</string>
    <string name="POPUP_HEADER_SUBSEQUENT">Tilmeld</string>
    <string name="CARD_NUMBER">Kortnummer</string>
    <string name="CARD_EXPIRY">Udløbsdato</string>
    <string name="CARD_CODE">Kontrolcifre</string>
    <string name="PAY">Betal</string>
    <string name="PAYING">Betaler...</string>
    <string name="SAVE_CARD">Gem kort</string>
    <string name="SAVING">Gemmer...</string>
    <string name="POWERED_BY">Sikker betaling med Paylike</string>
    <string name="TDS_FULL_SCREEN_TEXT">Problemer med at se hele vinduet?</string>
    <string name="TDS_FULL_SCREEN_LINK">Åben i fuld skærm.</string>
    <string name="ERROR_TIMEOUT">Betalingen kunne ikke gennemføres\nDer var et problem med forbindelsen til internettet. Vent venligst ét minut og prøv igen.</string>
    <string name="ERROR_RATE_LIMIT">Betalingen kunne ikke gennemføres\nVi modtager i øjeblikket for mange forespørgsler. Vent venligst to minutter og prøv igen.</string>
    <string name="ERROR_UNEXPECTED">Betalingen kunne ikke gennemføres\nDer skete en uventet fejl. Prøv venligst igen lidt senere eller kontakt vores kundeservice med følgende besked: %1$s.</string>
    <string name="ERROR_PUBLIC_KEY_IS_NOT_TEST">Betalingspopuppen er i test mode, men public key\'en tilhører en live-konto. Benyt i stedet en public key til en testkonto.</string>
    <string name="ERROR_PUBLIC_KEY_IS_TEST">Betalingspopuppen er i live mode, men public key\'en tilhører en testkonto. Benyt i stedet en public key til en live-konto.</string>
    <string name="ERROR_PUBLIC_KEY_UNKNOWN">Public key\'en der bruges tilhører ikke en Paylike konto. Opdater public key\'en og prøv igen.</string>
    <string name="ERROR_PUBLIC_KEY_PAYMENTS_NOT_ALLOWED">Public key\'en er ikke godkendt til at tage imod betalinger.</string>
    <string name="ERROR_INVALID_CARD_NUMBER">Ugyldigt kortnummer\nKontrollér venligst kortnummeret, og kontakt din bank, hvis problemet fortsætter.</string>
    <string name="ERROR_CARD_SCHEME_UNKNOWN">Ugyldigt kortnummer eller kort-type\nKontrollér venligst kortnummeret samt at dit kort-type er en af følgende: %1$s</string>
    <string name="ERROR_CARD_SCHEME_UNSUPPORTED">%1$s kort er ikke understøttet\n%1$s kort er desværre ikke understøttet. Brug venligst et: %2$s.</string>
    <string name="ERROR_CARD_SECURITY_CODE_INVALID">Ugyldige kontrolcifre\nKontrollér kontrolcifrene (sikkerhedskode), som findes på bagsiden af dit kort. Kontakt din bank, hvis problemet fortsætter.</string>
    <string name="ERROR_CARD_EXPIRED">Kortet er udløbet\nDit kort er udløbet. Prøv venligst med et andet kort.</string>
    <string name="ERROR_CARD_DISABLED">Kortet er spærret\nKontakt din bank for nærmere information om årsagen.</string>
    <string name="ERROR_CARD_LOST">Kortet er spærret\nDit kort er markeret som tabt eller stjålet. Kontakt din bank for nærmere information om årsagen.</string>
    <string name="ERROR_AMOUNT_LIMIT">Beløbsgrænse overskredet\nBeløbsgrænsen på dit kort er nået. Kontakt din bank for at nulstille eller hæve grænsen.</string>
    <string name="ERROR_INSUFFICIENT_FUNDS">Manglende dækning på kortet\nDer er ikke penge nok på kortet til at gennemføre købet. Prøv venligst med et andet kort.</string>
    <string name="ERROR_RECEIVER_BLOCKED">Betalingen blev afvist af din bank\nDin bank har blokeret butikken. Kontakt din bank for at fjerne blokeringen.</string>
    <string name="ERROR_REJECTED_BY_ISSUER">Kortet blev afvist\nKortet blev afvist af banken, som har udstedt det. Kontakt venligst din bank.</string>
    <string name="ERROR_REJECTED">Betalingen kunne ikke gennemføres\nPrøv venligst igen lidt senere eller kontakt vores kundeservice, hvis betalingen fejler gentagende.</string>
    <string name="ERROR_TDSECURE_REQUIRED">3-D Secure påkrævet\nBetalingen kunne ikke verificeres med 3-D Secure (Visa Secure/Mastercard Identity Check). Prøv igen senere eller kontakt din bank.</string>
    <string name="ERROR_TDSECURE_FAILED">3-D Secure kunne ikke gennemføres\nBetalingen kunne ikke verificeres med 3-D Secure (Visa Secure/Mastercard Identity Check). Prøv igen senere eller kontakt din bank.</string>
</resources>
