<resources>
    <string name="POPUP_HEADER_PAYMENT">Zahlung</string>
    <string name="POPUP_HEADER_SUBSEQUENT">Anmelden</string>
    <string name="CARD_NUMBER">Kartennummer</string>
    <string name="CARD_EXPIRY">Gültig bis Ende Monat/Jahr</string>
    <string name="CARD_CODE">Prüfnummer</string>
    <string name="PAY">Zahlen</string>
    <string name="PAYING">Wird gezahlt…</string>
    <string name="SAVE_CARD">Karte speichern</string>
    <string name="SAVING">Wird gespeichert…</string>
    <string name="POWERED_BY">Sicher Zahlung mit Paylike</string>
    <string name="TDS_FULL_SCREEN_TEXT">Haben Sie Probleme das Fenster zu sehen?</string>
    <string name="TDS_FULL_SCREEN_LINK">Vollbild öffnen.</string>
    <string name="ERROR_INVALID_CARD_NUMBER">Ungültige Kartennummer\nBitte überprüfen Sie alle Kartendaten. Sollte das Problem weiter bestehen, kontaktieren Sie bitte Ihre Bank.</string>
    <string name="ERROR_CARD_SCHEME_UNKNOWN">Ungültige Kartennummer oder die Karte wird nicht unterstützt\nDie Kartennummer ist nicht korrekt oder wird nicht unterstützt.</string>
    <string name="ERROR_CARD_SECURITY_CODE_INVALID">Ungültige Prüfnummer (CVC)\nBitte überprüfen Sie die Prüfnummer (CVC), die normalerweise auf der Rückseite Ihrer Karte zu finden ist. Sollte das Problem weiter bestehen, kontaktieren Sie bitte Ihre Bank.</string>
    <string name="ERROR_CARD_EXPIRED">Die Karte ist abgelaufen\nIhre Karte ist abgelaufen. Bitte verwenden Sie eine andere.</string>
    <string name="ERROR_CARD_DISABLED">Die Karte ist beschrenkt\nDie Karte ist beschrenkt, bitte kontaktieren Sie Ihre Bank für mehr Informationen.</string>
    <string name="ERROR_CARD_LOST">Karten wurde gestohlen oder verloren\nDie Karte wurde gesperrt und als gestohlen oder verloren gemeldet, bitte kontaktieren Sie Ihre Bank für mehr Informationen.</string>
    <string name="ERROR_AMOUNT_LIMIT">Kartenlimit überschritten\nDas Kartenlimit Ihrer Karte wurde erreicht. Bitte kontaktieren Sie Ihre Bank, um das Limit zurückzusetzen oder zu erhöhen.</string>
    <string name="ERROR_INSUFFICIENT_FUNDS">Unzureichende Mittel\nSie verfügen über unzureichende Mittel für diesen Kauf. Bitte verwenden Sie eine andere Karte oder fügen Sie Ihrem Konto Geld hinzu. Sollte das Problem weiter bestehen, kontaktieren Sie bitte Ihre Bank.</string>
    <string name="ERROR_REJECTED_BY_ISSUER">Die Karte wurde abgelehnt\nDie Karte wurde von Ihrer Bank abgelehnt. Bitte kontaktieren Sie Ihre Bank.</string>
</resources>
